# translation of messages.po to Chinese Simplified
#
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# Copyright (C) 2011 FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
#
#
#  Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-24 23:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:104
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:112
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpDnsZone.inc:167
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_pool.tpl:6
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:132
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:140
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNetwork.inc:48
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:8
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubClass.inc:86
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubClass.inc:89
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubClass.inc:97
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:10
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_group.tpl:6
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSharedNetwork.inc:153
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSharedNetwork.inc:171
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:150
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpClass.inc:87
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpClass.inc:90
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpClass.inc:98
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpGroup.inc:87
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpGroup.inc:90
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpGroup.inc:98
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:119
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:123
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:127
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_pool.tpl:13
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:160
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:161
#, fuzzy
msgid "Range"
msgstr "管理"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpPool.inc:141
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:176
msgid "'Range' is not inside the configured network."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpDnsZone.inc:150
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_dnszone.tpl:6
msgid "DNS zone"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpDnsZone.inc:154
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:73
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_dnszone.tpl:13
#, fuzzy
msgid "DNS server"
msgstr "添加 DNS 服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpDnsZone.inc:158
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_dnszone.tpl:21
msgid "Key DN"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:1
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_pool.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_group.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_subnet.tpl:2
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Authoritative service"
msgstr "工作站名称"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:10
msgid "Dynamic DNS update"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:12
msgid "Dynamic DNS update style"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:22
msgid "Default lease time (s)"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:25
msgid "Enter default lease time in seconds."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:30
#, fuzzy
msgid "Maximum lease time (s)"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_service.tpl:33
msgid "Enter maximum lease time in seconds."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/remove_dhcp.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:134
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/systems/services/dhcp/remove_dhcp.tpl:6
#, fuzzy
msgid ""
"This includes 'all' DHCP subsections that are located within this section. "
"Please double check if your really want to do this since there is no way for "
"FusionDirectory to get your data back."
msgstr ""
"这包含“所有”对象信息。请再次检查您是否要这么做，因为 FusionDirectory 没有办法将您的数据"
"找回。"

#: admin/systems/services/dhcp/remove_dhcp.tpl:10
msgid ""
"Best thing to do before performing this action would be to save the current "
"contents of your LDAP tree in a file. So - if you've done so - press "
"'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
msgstr ""
"最好在执行这个操作之前，保存当前 LDAP 树中的内容到一个文件。所以，如果您已经"
"这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpService.inc:128
#, fuzzy
msgid "Lease time"
msgstr "信息"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpService.inc:131
#, fuzzy
msgid "Max lease time"
msgstr "信息"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpService.inc:134
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:55
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:59
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSharedNetwork.inc:157
#, fuzzy
msgid "Default lease time"
msgstr "选择发行名称"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpService.inc:134
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:68
#, fuzzy
msgid "Maximum lease time"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:59
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:73
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNetwork.inc:48
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:732
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:59
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:73
#, fuzzy
msgid "Cannot delete automatic statements!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:89
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpAdvanced.inc:104
msgid "automatic"
msgstr "自动"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_pool.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Name of pool"
msgstr "黑名单名称"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:64
#, fuzzy
msgid "Ethernet"
msgstr "内联网"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:65
msgid "FDDI"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:66
msgid "Token Ring"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpHost.inc:149
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:41
#, fuzzy
msgid "Hardware address"
msgstr "主要地址"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:48
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:60
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:333
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:652
#, fuzzy
msgid "Global options"
msgstr "邮件选项"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:49
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:61
msgid "Class"
msgstr "类"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:50
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:62
#, fuzzy
msgid "Subclass"
msgstr "类"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:51
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:63
#, fuzzy
msgid "Host"
msgstr "贴"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:52
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:64
msgid "Group"
msgstr "组"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:53
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:65
#, fuzzy
msgid "Pool"
msgstr "布尔值"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:54
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:66
#, fuzzy
msgid "Subnet"
msgstr "提交"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:55
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:68
#, fuzzy
msgid "Shared network"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:56
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_tsigkey.tpl:2
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:69
msgid "DNS update key"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNewSectionDialog.inc:57
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:70
msgid "DNS update zones"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:5
#, fuzzy
msgid "Network configuration"
msgstr "下载配置"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Router"
msgstr "计算机"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:12
msgid "Enter name or IP address of router to be used in this section"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:17
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNetwork.inc:197
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_subnet.tpl:16
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:142
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:158
#, fuzzy
msgid "Netmask"
msgstr "Netatalk"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:25
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNetwork.inc:197
msgid "Broadcast"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:35
#, fuzzy
msgid "Bootup"
msgstr "根"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:38
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:42
msgid ""
"Enter name of file that will be loaded via tftp after client has started"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:47
#, fuzzy
msgid "Next server"
msgstr "NTP 服务器"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:51
msgid "Enter name of server to retrieve bootimages from"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:59
#, fuzzy
msgid "Domain Name Service"
msgstr "时间服务"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:62
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:66
#, fuzzy
msgid "Name of domain"
msgstr "部门名称"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:75
msgid "List of DNS servers to be propagated"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:81
#, fuzzy
msgid "DNS server do be added"
msgstr "选择要添加的打印机"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:84
msgid "Click here add the selected server to the list"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:87
msgid "Click here remove the selected servers from the list"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:93
#, fuzzy
msgid "Domain Name Service options"
msgstr "域管理员"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:95
msgid "Assign hostnames found via reverse mapping"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_network.tpl:99
msgid "Assign hostnames from host declarations"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpNetwork.inc:202
#, php-format
msgid "Error in definition of '%s'!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_dnszone.tpl:2
msgid "DNS update zone"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Name of host"
msgstr "黑名单名称"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:17
#, fuzzy
msgid "Fixed address"
msgstr "邮件地址"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:22
msgid "Use hostname or IP-address to assign fixed address"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_host.tpl:31
msgid "Hardware type"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:13
#, fuzzy
msgid "Name for shared network"
msgstr "SMTP 授权网络"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:18
msgid "Server identifier"
msgstr "服务器标识"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:22
msgid "Propagated server identifier for this shared network"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:36
msgid "Select if this server is authoritative for this shared network"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:36
#, fuzzy
msgid "Authoritative server"
msgstr "工作站名称"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:52
#, fuzzy
msgid "Leases"
msgstr "发行"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:59
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:68
#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:77
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "(秒)"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:64
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSharedNetwork.inc:158
#, fuzzy
msgid "Max. lease time"
msgstr "信息"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:73
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSharedNetwork.inc:159
msgid "Min. lease time"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:77
#, fuzzy
msgid "Minimum lease time"
msgstr "最大文件大小"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:86
#, fuzzy
msgid "Access control"
msgstr "访问选项"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:92
msgid "Select if unknown clients should get dynamic IP addresses"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:92
#, fuzzy
msgid "Allow unknown clients"
msgstr "! 未知 id"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:100
msgid "Select if bootp clients should get dynamic IP addresses"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:100
msgid "Allow bootp clients"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:108
#, fuzzy
msgid "Select if clients are allowed to boot using this DHCP server"
msgstr "允许使用该打印机的用户"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_sharedNetwork.tpl:108
msgid "Allow booting"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/servdhcp.tpl:5
msgid ""
"DHCP take over will take place when saving this entry. Choose 'Cancel' to "
"abort."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/servdhcp.tpl:14
msgid "Take over dhcp configuration from following server"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/servdhcp.tpl:24
#, fuzzy
msgid "DHCP sections"
msgstr "PHP 安装检查"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_tsigkey.tpl:6
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:114
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:127
#, fuzzy
msgid "Key name"
msgstr "重命名"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_tsigkey.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Name of Key"
msgstr "黑名单名称"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_tsigkey.tpl:13
msgid "Encryption method"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_tsigkey.tpl:21
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:118
msgid "Key"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_group.tpl:11
#, fuzzy
msgid "Name of group"
msgstr "组名称"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:57
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:743
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:744
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:790
#, fuzzy
msgid "DHCP service"
msgstr "添加 DHCP 服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:59
#, fuzzy
msgid "Logging"
msgstr "登录名"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:67
#, fuzzy
msgid "Failover peer"
msgstr "过滤器"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:129
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"You have requested a migration of the DHCP setup from server '%s' to the "
"current one."
msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:131
msgid "The migration will be started when you save this system."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:249
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "允许"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:286
#, fuzzy
msgid "DHCP section"
msgstr "PHP 安装检查"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:357
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:360
msgid "Insert new DHCP section"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:358
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:361
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:362
#, fuzzy
msgid "Edit DHCP section"
msgstr "PHP 安装检查"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:359
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:363
#, fuzzy
msgid "Remove DHCP section"
msgstr "删除 DHCP 服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:426
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:443
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:498
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:574
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:582
#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:609
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:732
#, fuzzy
msgid ""
"The DHCP configuration set is unkown. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "账户锁定。请联系管理员。"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:744
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:752
#, fuzzy
msgid "Start service"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:753
#, fuzzy
msgid "Stop service"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/dhcp/class_servDHCP.inc:754
#, fuzzy
msgid "Restart service"
msgstr "NTP 服务器"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_subnet.tpl:8
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:139
#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:159
msgid "Network address"
msgstr "网络地址"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_subnet.tpl:32
msgid "Range for dynamic address assignment"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "HMAC-MD5"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "RSAMD5"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "RSASHA1"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "DSA"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpTSigKey.inc:51
msgid "DH"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dhcp/class_dhcpSubnet.inc:170
#, fuzzy
msgid "Network range"
msgstr "网络地址"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcpNewSection.tpl:2
#, fuzzy
msgid "Create new DHCP section"
msgstr "创建新应用程序"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcpNewSection.tpl:6
#, fuzzy
msgid "Please choose one of the following DHCP section types."
msgstr "请使用下面的一个方法来选择新 FAI 分类的名称。"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcpNewSection.tpl:9
msgid "Section"
msgstr "节"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcpNewSection.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Choose section type to create"
msgstr "选择鼠标类型"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcpNewSection.tpl:15
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_advanced.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Hide advanced settings"
msgstr "高级电话设置"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_advanced.tpl:15
#, fuzzy
msgid "DHCP statements"
msgstr "部门"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_advanced.tpl:36
#, fuzzy
msgid "DHCP options"
msgstr "文件系统选项"

#: admin/systems/services/dhcp/dhcp_advanced.tpl:59
#, fuzzy
msgid "Show advanced settings"
msgstr "高级电话设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Service start"
#~ msgstr "服务"

#, fuzzy
#~ msgid "Service stop"
#~ msgstr "服务"

#, fuzzy
#~ msgid "Service restart"
#~ msgstr "在子树中查找"

#, fuzzy
#~ msgid "May lease time"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Required field 'Name' is not filled."
#~ msgstr "需要的字段“名称”没有填写。"

#, fuzzy
#~ msgid "The value specified as '%s' is not numeric!"
#~ msgstr "给出的数据 '%s' 包含无效字符！"

#, fuzzy
#~ msgid "The name for this host section is already used!"
#~ msgstr "重命名失败，系统类型名称已经被使用。"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#, fuzzy
#~ msgid "The name for this section is already used!"
#~ msgstr "重命名失败，系统类型名称已经被使用。"

#, fuzzy
#~ msgid "Required field 'Range' is not filled."
#~ msgstr "需要的字段“名称”没有填写。"

#, fuzzy
#~ msgid "Field 'Range' contains invalid IP addresses."
#~ msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "Field 'Range' contains invalid IP range."
#~ msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#, fuzzy
#~ msgid "Required field 'Network address' is not filled."
#~ msgstr "需要的字段“名称”没有填写。"

#, fuzzy
#~ msgid "Required field 'Netmask' is not filled."
#~ msgstr "需要的字段“名称”没有填写。"

#, fuzzy
#~ msgid "The field '%s' contains an invalid IP address"
#~ msgstr "IP 地址字段包含无效地址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Field 'Name' contains illegal characters."
#~ msgstr "“姓名”字段包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "The hardware address specified by you is not valid!"
#~ msgstr "提供的“Ratio”值无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Default lease time needs to be numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum lease time needs to be numeric."
#~ msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#, fuzzy
#~ msgid "You have no permission to remove DHCP sections!"
#~ msgstr "您无权删除这个用户！"

#, fuzzy
#~ msgid "You're about to delete the DHCP section '%s'."
#~ msgstr "您将要删除应用程序 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing DHCP entries failed"
#~ msgstr "保存 DNS 记录失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't remove DHCP object!"
#~ msgstr "成员对象"

#, fuzzy
#~ msgid "Can't save DHCP object!"
#~ msgstr "无法保存文件 '%s'。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving DHCP service failed"
#~ msgstr "更新 DNS 服务失败"
